\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Задание}

Найти самый длинный путь из вершины A в вершину B,
не содержащий повторяющихся ребер.
Граф "--- ориентированный и взвешенный.
Он задается через матрицу смежности. Считывать из файла.
Оценить сложность полученного алгоритма.

\chapter{Теоретические оценки сложности алгоритмов}

Теоретические оценки сложности алгоритма.

\chapter{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов}

Полученные экспериментальные данные представлены
в таблице \ref{tab:graph}.

\begin{longtable}{|p{8cm}|p{7cm}|}
    \caption{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов с обычными деревьями}
    \label{tab:graph}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{8cm}|}{Количество вершин} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{7cm}|}{Результат, нс} \\
    \hhline{|==|} \endfirsthead
    \subcaption{Продолжение таблицы~\ref{tab:graph}}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{8cm}|}{Количество вершин} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{7cm}|}{Результат, нс} \\
    \hhline{|==|} \endhead
    \hline \subcaption{Продолжение на след. стр.}
    \endfoot
    \hline \endlastfoot
    100       & 492  \\ \hline
    1000      & 615  \\ \hline
    10000     & 579  \\ \hline
    10000000  & 1147 \\
\end{longtable}

\chapter{Исходный код С++}

\section{main.cpp}

%\inputminted[breaklines]{c++}{../main.cpp}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
